如果我地曼聯真係贏了鏝城，利迷們願唔願意叫我地曼迷一聲大佬?

叫一聲大佬，換一個英超，利狗們願意嗎?

大佬

無人理

我地曼聯我地曼聯
講撚到你有份落場咁

含撚啦死獌狗

贏到先算

贏到我一年唔笑獌狗又點話

連高普都唔睇好魔記......

輸少過兩粒 我一生不反曼

贏撚到既話，利迷卜架開逢巴士比你地曼迷慶祝又點話

和到已經要還神

吠兩聲就得

樓主車扮曼

樓主的角色設定係曼迷

愈黎愈多豬蛇

佢地係豬肉 唔係蛇

我地牙豬

49000 再黎多個0:4

又po豬sir fb條片

假膠當真曼
On9到

做乜鳩

隻豬=樓主

樓主係車狗

On9=假膠，假曼

指意獌不如指意後面幾隊

諗下聽晚輸幾多粒好過啦傻狗

獌賤種狗黎咋
贏到咪俾粒狗糧你囉

連豬肉都唔識就咪上波台啦

你都係

諗下好啦4:0

猁狗口裡說不

傻閪黎

和到, 我相信痢迷願意叫49000做爺爺TIM

不過發下夢好啦, 49000隊垃圾

豬蛇貢多account

想要？

又多一隻豬

有無豬肉list

大lo

贏到我改名做契弟

我地最聯唔想要你呢個契弟

果件屎撈人上咗波台咁耐都唔睇名
反獌果然一見到材料就唔理三七廿人飛禽大咬

贏閪到咩
輸贏都俾人抽撚到脫水架啦

講真10 分鍾就失波啦，唔失波曼聯球迷現場屌7 DDG就攪笑了

幫推過2頁

牙豬有新ACC

贏到先講